中大中文 你問我答

中文系老鬼，見暑假仲有啲時間，開post個hea下時間。
希望一班新生Ocamp玩得開心！
有咩想知，可以隨便問，但可能自爆嘅，未必答。

另外，都希望大家可以留意下送中雙學位。
[JUPAS睇路] 中大中文 送中學位

最後
香港加油

自推1下

點解你會讀中大中文？

對中文唔抗拒，然後放榜諗唔到讀咩科，睇住個成績，用排除法排剩中文系。

唔揀HKU BA？

橙框入面嘅嘢係咪真？

PS: from CUHK Secret

當時啲人話，中大中文全港最好，於是直接佢A1。

第幾年，grad左未，依加做緊咩

創作stream的確在新朝無咗，但箇中因由就唔係我呢啲小薯可知。

已grad，而加覆緊post

勝利係唔教，唔知係咪佢整走，但勝利近日變咗榮休教授。

依加番緊咩工

讀多陣書先

有無人入來吹下水

依加幾歲，依加讀緊咩

22
來緊讀一年PGDE

年年唔同
ocamp 1:9至3:7都有，前者較為極端，後者較為正常
易唔易就睇你毒唔毒

屌，得佢一個姐
唔少人grad咗20K都無

做老師。

搵教席都唔係咁易，不過暴大算好少少。

其實我高中嗰時一直都想揀中大中文。但後尾因為想移民等種種原因而冇擺佢落A1。雖然直到而家我都覺得當初嘅決定係冇做錯，但每次見到同中大中文有關嘅post同留言心入面都有啲戚戚焉。

btw樓主係絲打？去邊度讀postgrad?

Anyway祝你學習愉快。

性別唔重要啦。Pgde都唔知算唔算post grad，但承你貴言。
都係架，文科仲要中文，真係好難移民。諗返轉頭，如果重新來過，都唔知會唔會揀返中文。但我又唔覺得後悔，四年來都叫開心。

輕輕一推
我都讀得好開心（撇除每年cup八達通印時俾班office姐姐西出門）
同學仔都好好啊